有冇哈利波特迷有興趣一齊去英國studio

如題
利申: 絲
黎緊6,7月左右獨遊英國
想搵個熟HP既朋友可以一齊交流
利申2: 一年2次HP marathon

TG: jrkyyes
有意留TG

可唔可以再去

Push

有冇睇過HP小說

每年2次
中英都睇

睇hp睇到識背但係之前去london冇去到

黎緊六月尾去london 但同行朋友無興趣HP

我之前都係夾fd所以無去到
都係獨遊好d

一齊啦
不過我check過得返6月18號同7月30

早啲訂呀 好快冇
差啲去唔到 利申 13號去

hp忠粉 想去英國睇好耐不過怕要洗好多錢

點會呀